（即時）荃灣路德圍

路德圍出面，力生下面，好多白衫小心。

圖？